收1-2張coldplay日本ss飛

本身買左台灣場
諗諗下好想轉睇日本 有無人有飛多可以讓比我

想唔想睇多轉台灣

你退左佢咪得

我台灣都退左，果陣抽中日本ss飛

Tg: marcelinejane
放Ss席x2